香港d廢老真係好唔衛生 老人感染率高係有原因

本地感染果班多數50歲以上

見到個d帶政府口罩嘅老野都驚到仆街

廢青唔驚

我早排見到有個40幾歲既四眼佬喺街賴屎水

請尊重蓋清

人地5點鍾已經準時係球場操 跑步 跳舞
轉頭同老友記飲茶